她等著我罵完，然後提醒我，那本書還在我手裡，是我從她自己的書架上拿下來的。 勞倫斯·菲什伯恩是如何為《馬爾科姆·艾克斯自傳》配音的|Joi-Marie McKenzie | 2020年9月17日|Essence.com 
 我不敢相信你讀了這本書，或者更糟的是，回顧一下Twitter上對它的評論，就會對美國友好的前景感到滿意。 民主取決於華盛頓提高它的技術Adam Lashinsky | 2020年9月17日|財富 
 這類交易通常不屬於沃倫·巴菲特的行事風格，但在2018年，伯克希爾投資了巴西金融科技公司StoneCo Ltd的首次公開募股。 以下是誰從雪花公司的重磅IPO中大賺了一筆:凡爾納·科普托夫，2020年9月16日《財富》雜誌 
 另一方面，三月份所有預定旅行的人都取消了。 你準備好再次出差了嗎? TripActions的首席執行官就指望它了，作家邁克爾·列夫·拉姆，2020年9月15日《財富》雜誌 
 二十多年前，我與《紐約時報》的同事朱迪斯·米勒(Judith Miller)和比爾·布羅德(Bill Broad)合著了一本名為《細菌》(germ)的書，探討了現代史上的生物戰。 美國將因冠狀病毒失去第20萬條生命。 還有多少人要死去? | 2020年9月14日|ProPublica 
 然而，從這本書中，我們最終會感到悲傷、沮喪、失望，至少如果我們同意認真對待它的話。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 《屈服》與其說是一本思想小說，不如說是一本政治書，而且是最具顛覆性的那種。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 她的最新著作《異端:穆斯林改革的案例》將於4月由哈珀柯林斯出版社出版。 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 在他繁忙的日程安排中，伊斯雷爾抽出時間寫了一本書，書名為《針對莫里斯的全球戰爭》。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我的出版商問我:“如果你想再寫一本書，你想寫什麼?” 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 超自然主義者聲稱，宗教是上帝向人類揭示的，這種揭示的形式是一本神聖的書。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 但多德夫人，現任牧師的妻子，保留了在每月的多卡斯讀書會上選擇書籍的寶貴特權。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 在梳妝檯上的一疊精緻薄紙裡，半藏著一本紫色小牛皮紙裝訂的小書。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 她不需要一本偉大的烹飪書; 她知道要付出多少，付出多少才能讓事情變得美好，甜蜜，輕鬆。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 那蠟黃的手指又開始玩起書皮來，從一個手到另一個手，但總是慢慢地、輕輕地。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯